這是對真愛、勇氣、忠誠和身體的力量——以及愛的治癒的證明。 打敗今年情人節特別品牌布魯斯的最好的書|Zibby Owens | 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 他的失誤率下降了，這證明了他在進攻端變得更加自如。 杰倫·布朗正在使用中距離投籃達到一個不同的水平|亞倫·韋茨曼| 2021年1月29日|FiveThirtyEight 
 這三家公司致力於生產高端家用電器，他們的微波爐就是他們使命的證明。 最好的微波爐:黃油爆米花和誘人的剩菜是這樣的|大眾科學商業團隊|021年1月22日|大眾科學 
 Shonda Rhimes所取得的成就證明了《布里傑頓》不僅與眾不同，而且具有包容性。 《布里傑頓》是如何顛覆《公爵和我》的劇本的 
 阿米西在體育和生活中的經歷證明了包容在建設強大的團隊和社會、社會和商業機構方面的價值。 Billie Jean King, Megan Rapinoe敦促法院推翻愛達荷州反變性體育法 
 這證明了人類和美國人將地點和可能性結合在一起的基本願望。 德州會保持德州特色嗎? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 爭取資金的鬥爭證明了製作真正獨立電影的難度。 邁克·李是討厭好萊塢的電影大師|尼克·海恩斯| 2014年10月14日|每日野獸 
 但這是人們參與其中的一個證明。 克里斯汀·米利奧蒂是如何認識情景喜劇明星傑森·林奇的| 2014年10月2日|每日野獸 
 但這也證明了她是多麼偉大，以及我們是多麼偉大。 速讀:莉娜·杜漢姆從“不是那種女孩”中最令人震驚的自白|凱文·法倫| 2014年9月26日|每日野獸 
 我的電子郵件收件箱幾乎每週都在證明這一事實。 在肯塔基州，趙小蘭忍受來自自由派的種族主義攻擊 
 在新約中出現了一些例子，在這些例子中，他的話語被賦予了準司法的口吻。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 滕德爾的一份遺囑在牛津以20幾尼的價格售出，這應該是那個版本唯一未被湯斯托燒燬的副本。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在新約時代，作為順服行為的練習，並不比以前的分配少。 契約條例|約翰·坎寧安 
 她的證詞與麥克拉肯寫在死者未簽字遺囑中的119條條款截然相反。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 無論是在舊約時代還是在後來的時期，後者都沒有合法的誓言來支持。 契約條例|約翰·坎寧安